轟個kante 係咪開外掛，tackle數咁高嘅？

勁

成個馬基lily 咁樣牙

簽到佢真係好